Page-List

//******************************//

article-detail-*.html - Деталка Статьи

articles.html - Список Статьей

banner-*.html - Банеры на главную

index - Главная

lk - Личный кабинет

lk-msg-fix - Личный кабинет , список сообщений

lk-msg-open - Личный кабинет , редактор сообщения

//******************************//

20.01.2016 :

fact-detail - Деталка одного из фактов

facts - Список фактов

//******************************//

